阿記反cup贏到史篤城 我認田所惠係雞係公廁呀

仆街輸緊1:0

絕不走數